有冇爸打食完紫紅色肉的火龍果，連屎尿都變埋紫色

試過一次食幾隻就會咁

圖or老母

紫色尿 諗到孫楊

屎就正常
尿就

有無圖
老婆買在個十蚊個紅肉火龍果等我食

屎尿都有
好舒暢

紫色屎尿都想要圖
自己買幾個嚟食啦

你個腎應該打左柴
應該仲有兩個星期命
RIP

食完之後果兩日屙屎都係紫色

下 無事喎

尿都紫色要睇睇醫生喎